免費麻疹疫苗補種計劃將擴大至覆蓋成年居民

衞生防護中心公布，將擴大免費麻疹疫苗補種計劃，覆蓋香港成年居民，以進一步提升社區對麻疹的群體免疫力。對麻疹未有免疫力的香港成年居民，可從下星期一、即2月3日起，到指定診所免費接種「麻疹、流行性腮腺炎及德國麻疹混合疫苗」（MMR疫苗），服務期限約為6個月。

發言人說，接種疫苗是預防麻疹的最有效方法，中心去年已推出麻疹疫苗補種計劃，為醫護人員、機場員工，以及在港工作的外籍家庭傭工，免費提供一次性麻疹疫苗接種。

發言人又說，這項計劃將涵蓋所有未有麻疹免疫力的成人，尤其1967至2002年之間出生的人士。衞生防護中心亦特別鼓勵非本地出生人士、其他種族人士、大專生、外籍家庭傭工和經常與遊客接觸的人士參與。如果這些人士未有免疫力，並且是香港居民，則可以於該計劃免費接種MMR疫苗。

又免費送錢俾班禍害香港醫療系統既人

呢個時勢仲邊有人敢無端白事去診所

德國麻疹
唐氏綜合症
地中海貧血

本應絕跡香港

印象中打完疫苗會發燒
一燒自己嚇自己中肺炎為乜

良好公民捐血意識
器官捐贈

通通都俾政府破壞哂

數漏肺癆

仲引入左Sars Wars

無記錯香港出世讀書的應該打左
益所謂新來港人士?

特別鼓勵非本地出生人士

武漢肺炎疫苗苗測試計劃

只有1967 -1977香港出世既無

感謝資料

姐係明益大陸人....

明益大陸人炸